黑警&港共: 你未做過警察 冇資格去批評警方; 但醫護罷工唔岩

Push.

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

駁唔到

駁5刀

雙重標準

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

推

未做過示威者 走去批評示威者

未做過人 走去批評人

垃圾黑警呢世都唔會做到醫護啦
人地讀d野又難又專
黑警智商得個60 淨係配做狗

police state 有眼見

駁唔刀

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共